見到堂堂當年高登娛樂台女神夏榮都要著d骨妹衫賣胸, 真係覺得世上無乜野係sacred

呢個世界其實好虛無, 所有發生嘅野都好contingent...

(吃煙)

who?

樓主又露底

露咩底?
夏榮個場show就真係露底...

用英文勁d?

圖呢 奶呢？

都唔知你噏咩

咁有無同感先...

樓
你估有幾多人誤以為sacred 係 scared

吊7你..

系..

唔夠血諗咁複雜既問題..

推post..

你呢排摟打左..

不嬲都係apink 賣肉擔當wo

之前邊有試過成對乳房放出來任人睇...
你諗下, 乳房係用來哺育下一代, 係代表生命嘅傳承, 佢都擺得出來, 仲有咩做唔出...

無lin 唔計

haha pish..

目測B...